對一個男人講“我屌你個閪啦”會唔會構成恐嚇？

要構成恐嚇，首先個男人要有閪